% !TEX TS-program = pdflatex
% !TEX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = nl_NL

% This is a simple template for a LaTeX document using the "article" class.
% See "book", "report", "letter" for other types of document.

\documentclass[12pt]{article} % use larger type; default would be 10pt

\usepackage[utf8]{inputenc} % set input encoding (not needed with XeLaTeX)

%%% Examples of Article customizations
% These packages are optional, depending whether you want the features they provide.
% See the LaTeX Companion or other references for full information.

%%% PAGE DIMENSIONS
\usepackage{geometry} % to change the page dimensions
\geometry{a4paper} % or letterpaper (US) or a5paper or....
\geometry{margin=2cm} % for example, change the margins to 2 inches all round
% \geometry{landscape} % set up the page for landscape
%   read geometry.pdf for detailed page layout information

\usepackage{graphicx} % support the \includegraphics command and options

\usepackage[parfill]{parskip} % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent

%%% PACKAGES
\usepackage{booktabs} % for much better looking tables
\usepackage{array} % for better arrays (eg matrices) in maths
\usepackage{paralist} % very flexible & customisable lists (eg. enumerate/itemize, etc.)
\usepackage{verbatim} % adds environment for commenting out blocks of text & for better verbatim
\usepackage{subfig} % make it possible to include more than one captioned figure/table in a single float
% These packages are all incorporated in the memoir class to one degree or another...

% Extra packages
\usepackage{eurosym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{wasysym} 

%%% END Article customizations

%%% The "real" document content comes below...

\title{Playtest Conclusie \\ Micro-Machines  }
\author{Sietze Greydanus}

%\date{} % Activate to display a given date or no date (if empty),
         % otherwise the current date is printed 
         
\begin{document}
	
	\maketitle
	
	\newpage
	\tableofcontents
	
	\newpage

	\section{Feedback eerste playtest}

	\begin{list}{\textbullet}{\textbf{Hoe vind je de gehele look and feel van de game} } 
	
		\item goed de viiuls zijn goed om naar te kijken en passen bij het algemene concept 
		\item duizelig en frustrerend 
		\item Interessante art direction, goede colouring, leuke gameplay, Particles = een plus 
		\item Goed
	
	\end{list}
	\begin{list}{\textbullet}{\textbf{Hoe vind je de graphics}} 
	
		\item erg nice de blur is alleen een beetje te veel, verder is de postprocessing heel goed 
		\item Blur was irritant 
		\item 7/10 
		\item Een beetje overkill met de blur, maar voor de rest wel goed
	
	\end{list}
	\begin{list}{\textbullet}{\textbf{Hoe vind je de effecten}} 
	
		\item top 
		\item niet milieu-vriendelijk 
		\item Iets te veel bloom, Misschien vignetting proberen 
		\item De particle efects zijn een beetje overdreven
	
	\end{list}
	\begin{list}{\textbullet}{\textbf{Hoe vind je de geluids effecten}} 
	
		\item passen goed bijde de game klinken af en toe wel wat hol. 
		\item muted 
		\item N.v.t 
		\item Het motorgeluid is een beetje eentonig
	
	\end{list}
	\begin{list}{\textbullet}{\textbf{Hoe is de bestuuring van de auto} } 
	
		\item goed zelf voor het spelen op het toetsenbord speelt het goed. 
		\item te glad 
		\item Physics prima 
		\item Goed
	
	\end{list}
	\newpage
	\begin{list}{\textbullet}{\textbf{Hoe vind je de difficulty van de AI}} 
	
		\item iets te makkelijk maar niet slecht. 
		\item Easy 
		\item N.v.t 
		\item De AI is wel aardig snel
	
	\end{list}
	\begin{list}{\textbullet}{\textbf{Hoe vind je de difficulty van de sprongen}} 
	
		\item goed, je moet er soms ff aan wennen. 
		\item . 
		\item Matig 
		\item De eerste is vrij moelijk
	
	\end{list}
	\begin{list}{\textbullet}{\textbf{Hoe vind je de layout van de baan} } 
	
		\item goed leuke layout die genoeg ruimte geeft voor de game mechanics 
		\item Irritant 
		\item Leuk 
		\item Goed
	
	\end{list}
	\begin{list}{\textbullet}{\textbf{Hoe vind je de GUI}} 
	
		\item simpel, clean maar goed 
		\item Goed 
		\item goed, duidelijk. iets flashier mag 
		\item Simle maar duidelijk genoeg
	
	\end{list}
	\begin{list}{\textbullet}{\textbf{Hoe vind je de Main menu}} 
	
		\item simpel maar werkt goed zou iet meer gestyalized kunnen worden.
		\item Wel ok 
		\item Gebruikers vriendelijk 
		\item Een beetje simple
	
	\end{list}
	\newpage 
	\section{Conclusie na de eerste playtest}
	
	\begin{list}{\textbullet}{} 
		
		\item De blur mag wel wat minder.
		\item De AI mag wel wat langzamer rijden in de eerste ronde.
		\item De main menu mag wel wat uitgebreid worden.
		\item De eerste jump mag wel wat makkelijker te haalen zijn.
		
	\end{list}
	\newpage
	
	\section{Feedback tweede playtest}
	
	\textbf{Hoe vind je de gehele look and feel van de game}
	
	de game ziet er netjs uit

	\textbf{Hoe vind je de graphics}
	
	de game ziet eruit als een uit 2006	
	
	\textbf{Hoe vind je de effecten}
	
	7/10	
	
	\textbf{Hoe vind je de geluids effecten}
	
	de motor is iritand naa en tijdje
	
	\textbf{Hoe is de bestuuring van de auto}
	
	apart, maar je went er snel aan
	
	\textbf{Hoe vind je de difficulty van de AI}
	
	de eerste ronde sloom, daarna goed
	
	\textbf{Hoe vind je de difficulty van de sprongen}
	
	8/10
	
	\textbf{Hoe vind je de layout van de baan}
	
	de ai neemt een shortcut!
	
	\textbf{Hoe vind je de GUI}
	
	6/10
	
	\textbf{Hoe vind je de Main menu}
	
	8/10, wat muziek zou mooi zijn


\end{document}
